有邊套漫畫係好睇過動畫好多?

slam dunk
烙印戰士

真係好多架喎
多啦a夢？

係咪應該掉翻轉
覺得大部分漫畫好睇過動畫

龍珠

進巨
黑執事

咁又係
主要係D廢萌/打鬥 係動畫好過漫畫

RAVE

巨人漫畫除左進度快,有咩係好過動畫?
之前畫啲人完全係認唔到

動畫cut晒血腥場面完全冇左恐懼感
動畫除左認到人之外我都唔知有咩好

惡之華

不如問有邊套係動畫好過漫畫

王者天下
火星異種

火滾
動畫無限回憶 打佩恩崩撚到癲

輕改個堆大部分都係動好過漫，
漫畫原作的話我第一時間諗起獵人

衝鋒21

通靈王

東京食屎仔

伊藤潤二都係
動畫變到完全唔恐怖

漫畫都唔恐怖

我覺得算恐怖 噁心+恐怖
楳圖一雄果D反而會覺得搞笑

結界師

某幾集係幾噁心, 但恐怖黎講就唔太覺, 最多覺得幾新奇有趣

我以前心情唔好就會睇下伊藤潤二精選集,
睇完個心境會變得好平靜

點解會覺得平靜

我都解釋唔到